除左鐵血的孤兒,仲有邊套高達係女人做編劇?

電視動畫：機動戰士高達 SEED DESTINY HD Remaster
原作 矢立肇、富野由悠季
導演 福田己津央
劇本統籌 兩澤千晶

好心唔好再畀女人做高達編劇

女人寫高達
女人撳櫃員機
女人揸車

女人嘟八達通

女人就係咁on9

Seed seed d